(有圖又有gif) 曉格蘭特仲係小鮮肉嘅青澀時期：Maurice (1987)

即使係hehe片都好正，大家可以去youtube免費睇，劇本唔差。

不過佢喺現實中係個好多負面新聞嘅咸濕佬，不了。